今次啲狙擊手係咪千挑萬選先可以做到

萬一有人良心發現咪死得

死士黎

屌你咁早講出黎

做差佬：埋沒良心
做追擊手：餵狗